政壇李克勤(馮檢基)咪又繼續參選！你支持定反對？

支持
反對
因劉小麗被剝奪議員資格而產生的立法會九龍西補選將11月25日舉行，在上輪九西補選初選時，曾說過「最後一次參選」的前民協立法會議員馮檢基今日主動約晤傳媒，強烈呼籲非建制派把握最後一個月機會舉辦初選。他又指，雖然現在不考慮參選九西補選，但若果非建制派完全不考慮初選，自己則會「再三積極考慮自己的角色」。

馮檢基曾說過，不會參與第二輪九龍西補選，但口風不斷鬆動，今日更指倘泛民不舉辦初選，積極考慮自己角色。

支持

支持泛民鬼打鬼 比保皇黨贏晒

利申 蕉土派

要改變下佢既政綱,佢既老屎忽形象太深,入到去又係變成行禮如儀,每日渾下水就9萬幾袋袋平安,人呢....想保名節要識得及早離場,如果想要LAM埋最後一滴利益,就變到粱國雄咁搵錢消費人地比人笑

對佢無好感,既得利益者兼老屎忽,唔會有任何含淚既考慮,比你選到佢入去佢分分鐘似白頭忠咁怕做主席,投棄權......

基本上如果佢當日無比民主黨出賣,就會係入到去變成一個泛民老屎忽無分別,佢今次入到去咪又向大台靠攏,......唔通大叫本土?

老啦,趁仲走到又有錢躝去外國渣護照教我地點做中國人啦

屌，唔係講參加初選咩？

政壇李克勤係過癮嘅，雖然唔知佢有咩好，不過點都好過劉小麗就得啦～

冇話支唔支持 佢想選係佢嘅自由 唔通好似班偽民主派要抹黑人地𠝹票咩

大家攬炒咪俾陳咩欣入嚟囉
之後改埋議事規則，獻世做乜都得

當年李卓人何俊仁劉慧卿都有份支持修改議事規則 係佢地開壞左個頭仲呃鳩人關鍵一席

上面d五毛好開心

支持 基哥！！！
一定係你選到架

無話支唔支持
任何人都有權參選

Yes

關鍵旅行。